msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: ZF2\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2012-12-19 22:58+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2013-01-21 15:51+0800\n"
"Last-Translator: 李名浩 <hale0124@gmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-KeywordsList: translate\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-Country: CZECH REPUBLIC\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: /home/www/workspace/module/Article\n"

#: /home/www/workspace/module/Article/src/Article/Controller/AdministrationController.php:68
msgid "Article succesffully added"
msgstr "文章新增成功"

#: /home/www/workspace/module/Article/src/Article/Controller/AdministrationController.php:111
msgid "Article succesffully edited"
msgstr "文章編輯完成"

#: /home/www/workspace/module/Article/src/Article/Controller/AdministrationController.php:146
msgid "Article succesffully deleted"
msgstr "文章刪除完成"

#: /home/www/workspace/module/Article/src/Article/Controller/AdministrationController.php:173
msgid "Articles group succesffully added"
msgstr "文章群組新增成功"

#: /home/www/workspace/module/Article/src/Article/Controller/AdministrationController.php:200
msgid "Articles group succesffully edited"
msgstr "文章群組編輯成功"

#: /home/www/workspace/module/Article/src/Article/Controller/AdministrationController.php:227
msgid "Articles group succesffully deleted"
msgstr "文章群組刪除成功"

#: /home/www/workspace/module/Article/src/Article/Form/ArticleForm.php:32
msgid "Display wysiwyg"
msgstr "顯示編輯器"

#: /home/www/workspace/module/Article/src/Article/Form/ArticleForm.php:33
msgid "Type display wysiwyg hint"
msgstr "顯示"

#: /home/www/workspace/module/Article/src/Article/Form/ArticleForm.php:34
msgid "Display wysiwyg description"
msgstr "指定是否使用所見即所得的編輯器，或直接寫入HTML。"

#: /home/www/workspace/module/Article/src/Article/Form/ArticleForm.php:42
msgid "Article title placeholder"
msgstr "輸入文章的標題"

#: /home/www/workspace/module/Article/src/Article/Form/ArticleForm.php:45
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: /home/www/workspace/module/Article/src/Article/Form/ArticleForm.php:46
msgid "Type title hint"
msgstr "輸入一篇文章的標題"

#: /home/www/workspace/module/Article/src/Article/Form/ArticleForm.php:47
msgid "Title description"
msgstr "標題序述"

#: /home/www/workspace/module/Article/src/Article/Form/ArticleForm.php:58
msgid "Select group"
msgstr "選擇群組"

#: /home/www/workspace/module/Article/src/Article/Form/ArticleForm.php:59
msgid "Type select group hint"
msgstr "選擇群組"

#: /home/www/workspace/module/Article/src/Article/Form/ArticleForm.php:60
msgid "Select group description"
msgstr "選擇一個群組"

#: /home/www/workspace/module/Article/src/Article/Form/ArticleForm.php:68
msgid "Article blockquote placeholder"
msgstr "文章引用符號"

#: /home/www/workspace/module/Article/src/Article/Form/ArticleForm.php:71
msgid "Blockquote"
msgstr "引用"

#: /home/www/workspace/module/Article/src/Article/Form/ArticleForm.php:72
msgid "Type blocquote hint"
msgstr "文章引用"

#: /home/www/workspace/module/Article/src/Article/Form/ArticleForm.php:73
msgid "Blockquote description."
msgstr "簡短說明文"

#: /home/www/workspace/module/Article/src/Article/Form/ArticleForm.php:80
msgid "Article perex placeholder"
msgstr "文章介紹符號"

#: /home/www/workspace/module/Article/src/Article/Form/ArticleForm.php:85
msgid "Perex"
msgstr "介紹"

#: /home/www/workspace/module/Article/src/Article/Form/ArticleForm.php:86
msgid "Type perex hint"
msgstr "輸入文章介紹"

#: /home/www/workspace/module/Article/src/Article/Form/ArticleForm.php:87
msgid "Perex description"
msgstr "介紹性文字"

#: /home/www/workspace/module/Article/src/Article/Form/ArticleForm.php:94
msgid "Article text placeholder"
msgstr "輸入文字"

#: /home/www/workspace/module/Article/src/Article/Form/ArticleForm.php:99
msgid "Text"
msgstr "文字"

#: /home/www/workspace/module/Article/src/Article/Form/ArticleForm.php:100
msgid "Type text hint"
msgstr "輸入文字的文章，或使用編輯器"

#: /home/www/workspace/module/Article/src/Article/Form/ArticleForm.php:101
msgid "Text description."
msgstr "輸入文字"

#: /home/www/workspace/module/Article/src/Article/Form/ArticleForm.php:111
msgid "Active"
msgstr "開啟"

#: /home/www/workspace/module/Article/src/Article/Form/ArticleForm.php:112
msgid "Type active hint"
msgstr "是/否開啟"

#: /home/www/workspace/module/Article/src/Article/Form/ArticleForm.php:113
msgid "Active description"
msgstr "是/否開啟?"

#: /home/www/workspace/module/Article/src/Article/Form/ArticleForm.php:121
#: /home/www/workspace/module/Article/src/Article/Form/ArticlesGroupForm.php:43
msgid "Submit"
msgstr "送出"

#: /home/www/workspace/module/Article/src/Article/Form/ArticlesGroupForm.php:29
msgid "Articles grouptitle placeholder"
msgstr "輸入一組文章的標題"

#: /home/www/workspace/module/Article/src/Article/Form/ArticlesGroupForm.php:32
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: /home/www/workspace/module/Article/src/Article/Form/ArticlesGroupForm.php:33
msgid "Type name hint"
msgstr "輸入一個名稱"

#: /home/www/workspace/module/Article/src/Article/Form/ArticlesGroupForm.php:34
msgid "Name description"
msgstr "名稱"

#: /home/www/workspace/module/Article/view/article/administration/edit-group.phtml:3
msgid "Edit articles group"
msgstr "編輯文章群組"

#: /home/www/workspace/module/Article/view/article/administration/edit-group.phtml:18
msgid "Invalid input"
msgstr "無效的輸入"

#: /home/www/workspace/module/Article/view/article/administration/edit-group.phtml:19
msgid "The form fields are not filled out correctly"
msgstr "表格欄位不正確"

#: /home/www/workspace/module/Article/view/article/administration/edit-group.phtml:24
msgid "Form data is valid"
msgstr "表單欄位正確"

#: /home/www/workspace/module/Article/view/article/administration/edit-group.phtml:25
msgid "The following data has been received from the form"
msgstr "以下資料接收於表格"

#: /home/www/workspace/module/Article/view/article/administration/edit-group.phtml:31
msgid "Submit the form"
msgstr "提交表單"

#: /home/www/workspace/module/Article/view/article/administration/edit-group.phtml:32
msgid "Fill this form and submit"
msgstr "請填寫此表格並發送"

#: /home/www/workspace/module/Article/view/article/administration/delete.phtml:3
msgid "Delete article"
msgstr "刪除文章"

#: /home/www/workspace/module/Article/view/article/administration/delete.phtml:8
msgid "Are you sure that you want to delete"
msgstr "確定刪除?"

#: /home/www/workspace/module/Article/view/article/administration/edit.phtml:3
msgid "Edit article"
msgstr "編輯文章"

#: /home/www/workspace/module/Article/view/article/administration/add.phtml:3
msgid "Add new article"
msgstr "編輯文章"

#: /home/www/workspace/module/Article/view/article/administration/delete-group.phtml:3
msgid "Delete articles group"
msgstr "刪除文章群組"

#: /home/www/workspace/module/Article/view/article/administration/add-group.phtml:3
msgid "Add new article group"
msgstr "新增文章群組"

#: /home/www/workspace/module/Article/view/article/administration/index.phtml:3
#: /home/www/workspace/module/Article/view/article/administration/index.phtml:7
#: /home/www/workspace/module/Article/view/article/article/pdf.phtml:17
#: /home/www/workspace/module/Article/view/article/article/get.phtml:5
#: /home/www/workspace/module/Article/view/article/article/index.phtml:3
msgid "Articles"
msgstr "文章"

#: /home/www/workspace/module/Article/view/article/administration/index.phtml:8
#: /home/www/workspace/module/Article/view/article/administration/index.phtml:47
msgid "Articles groups"
msgstr "文章群組"

#: /home/www/workspace/module/Article/view/article/administration/index.phtml:16
msgid "Add article"
msgstr "新增文章"

#: /home/www/workspace/module/Article/view/article/administration/index.phtml:23
msgid "Group"
msgstr "新增文章"

#: /home/www/workspace/module/Article/view/article/administration/index.phtml:24
msgid "Created"
msgstr "已建立"

#: /home/www/workspace/module/Article/view/article/administration/index.phtml:37
#: /home/www/workspace/module/Article/view/article/administration/index.phtml:63
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: /home/www/workspace/module/Article/view/article/administration/index.phtml:38
#: /home/www/workspace/module/Article/view/article/administration/index.phtml:64
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: /home/www/workspace/module/Article/view/article/administration/index.phtml:49
msgid "Add articles group"
msgstr "新增文章群組"

#: /home/www/workspace/module/Article/view/article/administration/index.phtml:55
msgid "Articles count"
msgstr "文章數"

#: /home/www/workspace/module/Article/view/article/article/pdf.phtml:26
#: /home/www/workspace/module/Article/view/article/article/pdf.phtml:35
#: /home/www/workspace/module/Article/view/article/article/get.phtml:14
#: /home/www/workspace/module/Article/view/article/article/get.phtml:23
#: /home/www/workspace/module/Article/view/article/article/index.phtml:17
msgid "Author"
msgstr "創建人"

#: /home/www/workspace/module/Article/view/article/article/pdf.phtml:37
#: /home/www/workspace/module/Article/view/article/article/get.phtml:25
msgid "Back to articles list"
msgstr "返回文章列表"

#: /home/www/workspace/module/Article/view/article/article/pdf.phtml:43
#: /home/www/workspace/module/Article/view/article/article/get.phtml:31
msgid "Article not found"
msgstr "沒有找到文章"

#: /home/www/workspace/module/Article/view/article/article/index.phtml:23
msgid "View article detail"
msgstr "顯示文章細節"

#: /home/www/workspace/module/Article/view/article/article/index.phtml:32
msgid "No articles found"
msgstr "沒有找到文章"

#~ msgid "Previous"
#~ msgstr "Předchozí"

#~ msgid "Next"
#~ msgstr "Následující"
